西九龍站下午有扶手電梯暫停 往福田列車延誤

西九龍站下午有扶手電梯暫停 往福田列車延誤
2018-09-23 HKT 14:46

高鐵香港段通車。本台記者下午以乘客身分，乘搭由香港西九龍站前往福田站的列車，期間入閘及過關過程需時約15分鐘，列車較預定時間遲7分鐘開車，車程約13分鐘，列車速度一度達時速192公里。

乘客先在B1層的離境大堂排隊進行人手實名驗票，需要出示回鄉證及車票，再用車票入閘，並前往B3層的過境限制區，辦理出入境手續，期間秩序良好，排隊過關的人不多。不少旅客在區別香港及內地口岸區的黃線拍照留念。在候車區，職員提醒乘客預早15分鐘在閘外排隊輪候上車，在開車前10分鐘才讓乘客入閘前往月台層，不少乘客上車前拍照留念。

另外，其中一條連接抵港大堂與離港大堂層的扶手電梯下午暫停，未知是否發生故障，等候人士只可乘搭升降機。

用家問題
好似係

全日都出事

想知香港傳媒會唔會報

開左一日就出問題 已經唔係多人用

有無快d

呢D咪叫開閘脫腳，中途斷腳，搣飛啦

第一日所以多人
遲下少啲人用，咪無咁多問題囉

垃圾唔好開啦